{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 로지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、ご注意ください。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りいただき、客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 宿内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約特典としては、メゾネットタイプを提供します。 幼児や子供連れがいる場合は、安全に注意してください。 バーベキュー場では、愛する人とおいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場は入室後から22:00まで利用可能で、利用料金は6人基準で20,000ウォン、10人基準で30,000ウォンです。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、ブースルベリー渓谷が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "宿内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプを提供します。"
        },
        {
            "question": "子供連れでの宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児や子供連れがいる場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー場は入室後から22:00まで利用可能です。利用料金は6人基準で20,000ウォン、10人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "ブースルベリー渓谷が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 715
    }
}